生粉刺好難唧

點搞好

大力啲唧